macbook pro問題

小弟部macbook pro經常發熱同發出雜音
電仲去得超快
係咪已經壞左？
如果壞左攞去apple整得唔得？

得得得得得
整整整

有無開活動監視器睇下啲usage 同consumption

chrome平均能耗135

chrome係好食架 但你話雜音係咪風扇？

Touch bar?

係呀

NTB版

仲有無apple care 呀
有就拎去check 吓

第一時間用 apps 在網上book 時間 同地點

之後 比apple d職員幫你check

你係度問 問完都未必幫到你

去apple check啦

冇 但未過保養
可唔可以拎去check?

唔可以walk in?

都係嗰句
拎去整之前試吓reset SMC

你walk in
佢都係叫你自己上網book時間同地點

好人少少 佢會當場教你用apps book時間

正路 今日book 最快只可以book到24小時後

如果我冇記錯

去呢度入返你部機嘅serial no.